[世紀難題]到底Matthew到錯啲咩，搞到比kitty鬧

到底佢做錯啲咩要鬧得咁金
仲要鬧到佢有精神分裂

精神分裂好慘嫁